iOS 14.5 戴口罩時可透過 Apple Watch 解鎖

咩玩法？咁戴人地隻錶就解鎖到人地手機？

iwatch可以set passcode

係你戴自己隻錶
部電話就任人睇

解鎖隻 watch 立即有通知

一更新14.5, 第一時間要搵係邊度disable呢個功能

解鎖隻 watch 立即有通知

而且睇返, 係要自己手動開呢個功能, 唔係自動 on, 咁要開就自己衡量風險

呢個功能要手動開, 本身就 disable

點解會係帶住自己隻錶
部iPhone 就會任人睇？🤣
部iPhone 離開咗隻Watch 嘅Cover area 就會lock 番

未用過就9up

我要雙sim都簡到一張行5G呀

其實Mac 一早就可以帶住Apple Watch 就免密碼解鎖
唔通我部Macbook 又任人用🤣🤣

人地叫 apple watch
乜撚野 iwatch

日後黑警只要帶住你隻apple watch
就可以解鎖你部iphone

開咗佢個face ID都要認一半面

If you're wearing an unlocked Apple Watch and use Face ID as you normally would, the ‌iPhone‌ will unlock after a partial face scan. When the unlock happens, you'll feel a haptic buzz and will receive a notification on the Apple Watch informing you that the unlocking procedure was successful, similar to how it works when unlocking a Mac with an Apple Watch.

而家戴住口罩都用到face id出得太遲

iwatch ?

下面咪寫左有

咁遲先有
都就黎唔洗戴口罩

好似唔係個個得
利申：時得時唔得
同埋入Signal解果一下問題更嚴重

好麻煩，lock左隻錶要解鎖先睇到notifications，點解帶隻錶都要鎖密碼

冇 Apple Watch 果D / 唔識唔再好9up 🤣

i你老母個臭西watch

照道理隻錶解咗鎖之後會keep住unlock
除非除錶

期待

同埋明明要半邊面

"Even Tim Cook calls it the iWatch"

On9係咪未用過apple watch Apple Watch一除低就會上鎖 一樣要password

我之前都唔止一次同Apple feedback 話要Apple Watch 解鎖iPhone 就好似Apple Watch 解鎖Mac 咁, 但冇收到回覆

當然我覺得係巧合同埋應該仲好多人都有send 類似feedback

唔好話除低
我試過帶鬆咗少少就lock 咗🤣🤣
未用過唔識真係唔好衝出黎🤣🤣

其實個logic 同TouchID, FaceID (not wearing mask)可以方便人地強制解鎖一樣

拜託再諗下你自己講緊咩

見佢wwdc/iPhone 12發佈會都冇講過任何新解鎖方法
仲以為Apple諗住strong hold到出年wwdc/iPhone 13先當係key feature咁sell／或者諗住疫情好快完咩都唔整

其實風險自負啦
1. Touchid
2. Faceid
3. Faceid 半面+ Apple Watch
4. Password only
我就不論有冇口罩都只用4，1-3始終係第三者可以係你唔合作既情況下解鎖

我以前以為iOS 大版9月發佈前嘅半年 (public beta 都3個月，WWDC day1 已經會開放public beta) 會特別係忙係peak season
但疫情開始就覺得iOS team 成年都要忙，因為iOS 13出到.6
家下iOS14 已經plan 緊.5
發佈完大版iOS 又要趕住出.1, .2 去補足功能

其實成年都冇得hea

傻鳩黃絲發現案

九成無用過apple watch既人先講得出呢番說話

唉.. 你..

戇鳩 樓主張圖又未講會影半個樣先得
你最撚醒啦

正正經經買隻apple watch 試下先啦

即係apple watch 加 半邊面就解鎖到唔洗除罩

咪on9,Apple Watch 除咗再戴返要入密碼先入到。

但戴咗人哋隻錶人哋又肯unlock俾你就另計

斬人隻手落黎就唔使除左又戴

係囉，笑左，佢地要反實搵到野講

求 sauce

你應該從來冇用過AppleWatch

你咪同touchid 時代班人一樣？

其實係wor 咁啱佢想unlock你部macbook而你冇留意到就會unlock左

有咩問題？
「iWatch」這名稱也有著同樣的問題在，雖然蘋果早在許多國家註冊了iWatch的商標，蘋果內部也的確也iWatch稱呼，甚至在Apple Watch推出後，蘋果CEO Tim Cook在接受ABC台專訪時，也口誤自己說成了iWatch，可見蘋果早有定見。

iphone 有齊 face id + touch id 實際啲
唔係個個有apple watch

情侶解鎖又易左

其實呢
MacBook 呢個功能遠少少就唔得

都俾人睇緊喇 仲有鬼用咩

我知呀 但係呢個問題都係存在 我試過恰著左比人開左黎用

其實呢度有幾多人係用緊 Apple Watch...
🤣

隻錶會即震，可以係錶即刻Lock 返

冇話反唔反 係睇果個人會唔會驚係人唔知既時侯比人開左黎用

咁方便同安全總有取捨
有人屌戴口罩解唔到鎖好麻煩
亦有人屌戴口罩解到鎖好冇安全感

疫情就完先出 Hard sell 隻濕鳩iwatch

佢本身預設係disable, 要你自己開先得, 你覺得 ok 未開, jm9 , 唔鍾意無人叫你開 .............

Mac用apple watch解鎖會震
機主係一定會知架喎

又啱...屋企人就冇所謂啦
如果喺cafe訓咗，就唔止unlock, 偷埋😥

你唔放心可以唔開, 佢比個選擇你姐

係呀 所以唔係冇野搵野黎反

我覺得呢個功能幾方便
一早想要

戇鳩仔
你第一句已經先入為主戴人地隻錶就解鎖到人地手機
邊個最撚醒先

以後你解完電話鎖後都係任人睇㗎啦，電話唔在身解乜野鎖？為鬧而鬧

以前。。。

幾時出
岩岩先出左14.4

通常老一輩先會叫iWatch以為蘋果啲嘢前面一定係i字頭

真 好彩係同frd溫緊書

即係去買返隻se 先

攪咁多嘢，出返 touch id 啦，死 gay cook

都唔知點解咁多戇鳩

打乜野emoji
係幾無常識先又單機又有貴重財物咁訓左
唔想要個功能咪唔好開
講到個功能好似害左你咁

屌如果唔係watchOS 7冇咗force touch 我會即刻升埋隻錶

認真撚

face id function 癈左成年,垃圾apple唔比番指紋解鎖

點先開到佢？

錶都要update

連登真係好多單細胞低能仔。

睇下內文

如果比狗咬
搶走晒錶同電話
班狗真係多謝晒你

1-4都可以響你唔合作既情況下解到，簡單啲既係打到你講，複雜啲可以拎去解鎖，不過我係皇軍一定揀前者，簡單好多又無後果

但搶哂嘅話
佢地點都要入一次數字密碼

返去即刻update先得
打咗成年密碼真係好痛苦

佢硬膠

i am watching you

解鎖呢個問題
一講到皇軍就完全係另一個topic

依家只係講緊日常用點樣方便少少啫

打咗成年都認唔到你戴口罩個樣
我換新電話 + 長期用同一款口罩 2個月左右就認到

訓咗幾耐 班狗一早已經可以開到你部電話

幾時有update 上面巴打係beta?

Apple Watch 終於有啲用啦

勇者

以為會研發識透視口罩嘅新face id
今次用Apple watch輔助都幾好
大家唔使買新機就用到

咁現實黎講我係贊成既，我自己本身都有開呢個功能解imac

不嬲都好有用啦Apple pay 功不可沒

開到就唔洗新送上大陸叫大陸啲人幫手解啦
目前為止最新嘅Ios佢地係破解唔到

我隻Apple watch series 2 帶到依家。真係好底屌

我本身戴眼鏡，加埋口罩即係成塊面都遮住晒，認唔到都正常

其實3 apple watch 都有pw Lock

啲友又唔會叫MacBook做inotebook

廢

班連登仔話好安全

Apple: Call It the iWatch and We'll Kill You

狗個 case

你預左有咁既一日你就只可以用 pw, 無理由會開 faceid, touchid , 你開你 on9

就算set pw, 你比狗/ 公安打到仆街要你交, 有幾多人頂得住 , 依家既狗如果你冇頭冇面, 死左都無人知道

所以呢個 case 根本唔應該係呢d 討論出現

隻錶一離開隻手會即刻鎖返

你應該冇用過Apple watch
除低隻錶要再入過密碼先unlock到

終於 唔知我隻s1 用唔用到呢

買se 既注意下
之前都有巴打開過post
今日就到我俾aw灼傷

講到尾touchid無敵

做白老鼠升左
係幾穩定,但都係無Touch id一掂即解鎖
由向上掃呢下到解鎖,都要等0.5-1秒
解鎖隻手錶會震一震
另外錶同電話太遠都解唔到鎖(正常距離就ok)

比狗ss一野就開到你電話
不了

根本狗呢個case係override哂所有解鎖方法
咩ID都幫唔到你

唔得, 上唔到watchOS 7
最起碼都要s3或以上

However, watchOS 7 has limited support on Apple Watch Series 3.
仲要未知S3用唔用到呢個功能

你個名...衝出嚟做乜

自從2019年就熄左faceid unlock，已經慣晒無所謂

d 人為反而反 你唔解鎖 打到你肯解為止

我唔得係咪要帶住口罩set多次faceid

又唔睇內容，又冇錶，仲可能唔係用iphone

個post引左好多傻鳩出嚟

用唔到，已經up咗

好先進

都市傳說黎

淨係搶部電話唔搶手錶咪開到

咁醒就唔係狗啦

升緊隻錶
ios唔係14上15呢D大更新,好少會有問題

都真 都係咁講下je

錶會有notification, 而且可以一touch 即lock 返
我覺得算幾好，如果都覺得危險咪唔好用囉

source?

要長開wifi先用到

聽過2,3月會出更新

Mon底指紋解鎖咁簡單嘅野都唔去做搞到成日用ios 好似用緊d 二線機咁 而家成日要撳密碼真係好撚煩

乜有人唔長開嫁咩

做咩嗰update要1.9gb空間先比升

一早就攪好用口罩都unlock左啦
渣架

Apple watch係市場上功能最齊全，亦都最安全嘅smart watch

屌，一早應該啦
有乜理由mac 可以解電話唔解得

廢話少講 幾時出？

以為可以遙控除口罩

thx,之前我都睇過呢篇，但係
蘋果quote華盛頓郵報quote匿名警員
嘅creditability高咩

有，強迫症既人

呢啲文章睇下笑下就算啦
升左上beta, 實測只要企得夠近，第二個人戴口罩，你隻Apple watch 一樣會幫你解鎖
不過watch, 會有個notification 俾你用watch 即鎖返iPhone

但係我真係試過幾次係街自己解鎖，好bug

我都成日叫你老母做臭閪

遮下巴，train 到遮咀露個鼻，再train 到半面都開到

bio authentication e.g. TouchID 出咗咁多年, 要點取捨方便性就自己衡量喇 以前仲有好多笑話話係被老笠時會因為TouchID 俾人斬手指添

況且好多時個情況同設定都唔駛一刀切, 可以敏感場合先去settings 熄bio authentication 或者熄機

咁同你瞓覺時比人TouchID 解鎖iPhone 有咩分別？

是但喇, 你呢世人點都會聽到你同年甚至更young 既人同你講起i乜乜 (實際上個trademark 係Apple 乜乜)

簡單講即係下部iPhone 無屏下指紋之餘仲要大條道理逼人買埋apple watch啦
Gay cook真係好野

最終source 永遠都係呢個: cellebrite supported device list
人地打開門做生意

同埋cellebrite 都有啲競爭對手, PRC, HKSAR 一定有不停contact 嗰啲公司

s3 on 7.4 beta?

我試過幾次都fail
等update os算
其實都印證到face id係認到口罩半個樣
所以有啲巴絲打可以戴口罩解到
依家終於開放畀apple watch users

加上se價位咁吸引
好易令人買返隻玩

咁咪姐係戴住錶果陣unlock任人睇囉

突然醒起就算iPhone 有齊FaceID, TouchID 呢個技術都唔會obsolete 因為某啲行業部份從業員例如醫護同餐飲係好多時要同時wear mask and gloves

咁勁

有無用過apple watch?
就算你用watch 解mac 鎖，解嗰吓隻錶會大震一吓提你
如果你唔想比人unlock 咪lock 返佢囉
同埋太遠距離係解唔到鎖

最撚醒就難講
但呢個post最撚on9最早衝出黎柒就肯定係你

啱啱beta 1, 最快3 月中尾

仲用緊apple嘅人係咩心態
手足係condom

好似未work
Unable to connect Apple Watch

點解我見唔到有得更新

啱呀呢個功能極危險

beta嚟，未出正式版

真 香港已經唔安全
仲留係香港做咩
BNO 已經走得
點解你仲唔走？

比人郁隻手會醒

你都睇到口誤先講錯啦口誤都當真野

係呀係呀 你好撚叻呀 依家入黎執死雞

你去check下IQ啦低能仔

哦 好威威呀識鬧人

咁不如比番隻錶人先?

未撚用過就喺度9up

始終都係好無安全感

好威呀戴apple watch

你要咁諗 最後衹會變咗郁手定unlock 嘅震動邊個易啲整醒人

手都斬到落嚟咁應該已經解咗鎖

beta only
等正式先屌都未遲

舊錶好似做咗孤兒

小學雞tone就收返埋啦

問問題唔撚得? 我又唔係落結論 你都戇鳩
擺低粒膠以為好醒

chok囝依家應該好多錢換錶

我有apple watch，但呢個方法有補鑊feel，好心下一代就換返個指紋解鎖啦

對醫護人員會有用

咁都可以disable 呢個功能佢嘅

我覺得係好撚好既解決方法黎不論戴口罩手套都一樣解到
況且watch 呢D 長期跟身, 無乜問題,
同埋都只係比你unlock 部機, 其他都係要返密碼

都係touch id實際

邊度話戴人地錶就解到鎖呀 ON9仔

真係換都等埋S7

唔撚得架, 試過好多方法, 都係要拉低個口罩去到鼻尖先解到,
仲要唔係次次得,

你個D嘢就帶3310出街算la

se only?

我真係得過一排 嗰陣大約有4成機會開到 直到我轉左口罩牌子

支持你S6 一隻
S7 一隻

我諗應該係 上網search都有類似case
都係se

On撚9仔屌你老母你老母生撚左個智障出黎慘撚過食兩舊屎

Sleep mode 幫到你

咁你要首先解到人地隻錶⋯

有呢個14.5更新用

等S7就係想等佢轉design

用到了 出街好能方便

戴開撈要我換隻apple watch

係咪iPhone 12先用到

第一代apple watch 覺得正方/長方形好7
睇到S4 終於睇慣左

如果將來出返圓形應該大賣不過要咁多developer 轉size 一定會好早俾人leak 出黎

YT有實測最遠係9呎

反而想知用apple pay時可唔可以幫助認證？

綠芒解決未？

試過，只要係除隻錶落嚟個陣快速用手指㩒住錶底senor就得

如果係咁洗撚除你隻錶咩
2個人捉撚住你隻手, 拎你部IPHONE 就得
仲洗咩除你錶
講到咁同斬手指TOUCH ID 無分別

又係apple 製造出嚟嘅問題， 要用家買多樣嘢去解決佢製造出嚟嘅問題

武漢肺炎係Apple製造嘅問題？

你仲威啦，柒完仲厚面皮串串貢

本身faceid 就係個問題， 死基佬為咗去除
Steve 喺iphone 嘅影子整死更好用嘅touch id

未有武肺嗰陣好好用喎

咪係肓反
不知幾好用，基本上係0失敗，以前touch id 成9日fail，有d人指紋天生差，仲加衰手

因為武肺先令你用唔到face Id 你就倒果成因

而且要去除Steve 嘅影子就今年就唔會用返直邊啦

係啊

平心而論
就算我用開iphone
都覺得點解蘋果唔可以做到指紋同faceid共存

Apple每多一樣嘢就計多一樣成本
成本最後轉嫁俾消費者

唔可以

再引申落去問題沒完沒了
你不如話tailor made iPhone

跟住啲人又屌話貴
我都唔用
點解強加俾我
點解唔俾我揀要唔要

無計,要同人競爭就唔應該諗住賺到盡
當人地其他廠做到既時候
你表現只會令人更落後

係咪任何一款Apple Watch都得？

更新到watchOS 7.4就得

點解開唔到用WATCH解IPHONE

無知真係

傻鳩

ios14.5 beta 1 真係唔敢升住，但又好想要依個功能

too bad

你升左beta?

因人而異 大部份人好用

要升 係一定要洗機

Yes 拎上手 兩邊震一震就開咗

其實呢個又好用嘅功能都出咗第4年，點解到新MacBook Pro出都未捨得擺落去？
明明電腦比電話更應該捨Touch ID換Face ID，因為電腦你一定係望住佢先需要解鎖，電話用Apple Pay嗰陣本來就無必要望住部機，以前用Touch ID盲摸解鎖俾錢先係最合理方式。

夠多人話鍾意細iphone啦，12 mini出到黎滯銷

第一次set都要戴住同unlock咗隻錶先

邊到下載14.5

同埋其實宜家都只係Unlock到iPhone
要入去開Signal之類用Face ID係解唔到

如果用watch就只認上半邊臉都ok

又要大賣

又唔可以咁講，faceid同touch id共存
有邊個唔想
而家係滿足兩樣，唔係兩樣只能活一樣

when release 14.5

而家邊度買 Watch S6 信得過又最平?

描述檔

重新開機咗未？

要裝developer beta 唔係public beta

如果你唔知點裝強烈建議你唔好裝
裝完你好快出post 話好多bug 要人教你downgrade

用過圓形smart watch
覺得方形先可以用盡成個screen
show多啲字
排版都整齊啲

咁又唔會
平時都裝開beta

想問下個beta通常大概幾時會有正式版？

有無巴絲打升咗14.5可以幫手試吓
有Password但無set Face ID情況下用唔用到
部X仔壞咗face ID 如果用到watch解鎖就好

唔得唔駛試
有AW 唔代表可以慳咗FaceID checking 呢一步

冇人逼你用

嗰種先係最符合內心想法嘅說話

Imacbook

當時啱啱出，或者佢哋當時真係有考慮iwatch
講錯唔出奇

重開左幾次了

你個描述檔係 public 定係 developer 㗎 ?

巴打block 咗睇唔到#254?

咪咁撚懶啦 打個密碼都咁難

Apple Watch 喺我心目中由可有可無變成必買

CMHK

點解要洗機

Apple 根本完全無其他方法應對戴口罩之下既face ID體驗
iPad可以將touch ID放入on/off button
點解iPhone 12 Pro唔可以？
根本依家係極需要touch ID作解鎖
而唔係懶係高科技既Face ID

iPhone 12 疫情爆發之前已經定好晒原機型啦

試緊都幾好用解鎖會震一震隻錶提示
佢只係負責unlock去主頁，部機入邊app 有face id Password 係unlock 唔到，我覺得算係解決到部份安全問題

一時時
以前豬嘴都開到
口罩要睇款

你都戇鳩 train到戴睾豬咀都仲解到你要諗人吓個安全性

已經試左搵其他人戴豬嘴解唔到

咁安全放入夾萬啦屌你

暫時beta版嘅設定係disabled by default
另外watchos都要去到指定version先有得enable

Apple Pay 呢？

完美示範點create a problem (FaceID),
then sell a solution. (Apple Watch)

watchos 7.4
series 3或之後嘅型號先上到7

You cannot make an Apple Pay or App Store purchases with the Apple Watch, nor can you use it for authenticating in apps that use Face ID. In these situations, you still need to remove your mask and use the standard Face ID authentication or enter a passcode.

見到呢個消息番去即升左beta版
而家好爽 faceid用得番 解鎖時隻鏤會震一下

*錶

到正式版出街要幾耐？

最快都下個月

咁都要再create 多個生化實驗室先叫完整嘅problem

期待中

試咗戴住口罩要入Pass code

用android可以set 洗機密碼

apple 已經將airpods aw變做送禮必買

幫唔到手

試左
有時得有得唔得
得既機會率少d，仲要load 1-2秒
無d人講得咁順手既

發覺要帶錶隻手郁下同近啲先解得順啲，唔係會叫你move your apple watch closer咁其實都算安全嘅

你係咩機
我12promax +s5 用左一日冇試過失敗
速度同faceid 差唔多

無問題喎，打多幾鑊咁解，反正告唔告得你入皇軍唔會care

我純粹覺得咩系統響皇軍面前無咩安全性，因為一係就你自願入密碼，一係就保到密碼保唔到個人同埋部機

而家14.5 有冇大伏....特別有啲驚watch升咗上去就降唔返

iphone x

so-far 冇事
但係你本身冇玩開就唔建議你玩

最多可以隔幾遠

證明faceid 安全性太廢

試過企喺度放鬆左手，右手拎住電話都唔得

好多時都唔得

關唔關埋隻錶事
或者試下戴緊少少？

你問得就建議你唔好上

始終仲係開發版本
已經好過要你下下入Passcode

點解冇beta俾我dl, 我已經裝左profile同reset埋network setting

巴你都係了解多啲咩係FaceID, machine learning 基本原理先再大放厥詞喇

要裝developer beta profile, 唔係裝 嗰個public beta profile

你得時隻錶有冇notification?
default 係熄咗要手動開咗先用到

試吓 down 呢個

冇洗機密碼，你打我，我會頂唔順講密碼。有洗機密碼，我洗咗機，你打我都冇用，只小保護到其他人

事實如此

如此啲乜嘢？幾時開始無知仲值得自豪？

好似打打下J發現條女有J咁

有呀
Apple watch app度close notification?

咁我唔知喇, 以為你本身未開呢個功能

屌佢老味疫情一年都未整
用Samsung好撚過
冚家剷

即係廢囉
到底蘋果明唔撚明排隊買野突然要除低口罩個種麻煩
每日打密碼打到手痛

apple pay 用到？

只係用作解鎖
Apple pay都係要打pw

Watch 咪唔洗
㩒2野揀咭俾錢啦

真 用watch俾錢仲方便

話明beta版即係攞正牌有bug

自從用咗watch 都無乜點用過iPhone Apple Pay

咩玩法

我自從武肺之後

銀行App登入得唔得

淨係用嚟解鎖部電話

都係解決唔到全部問題 而家signal tg都有加鎖
點解Apple唔做埋佢 無分別

可能遲吓有呢

係有分別，呢次feature只係for unlock，之後再有認證都係要番face id/passcode
原因係unlock個下部機只要detect到戴口罩就會經AW unlock，即係冇做face id認證，如果有條友拎你部機想解鎖而你戴住AW夠近就會unlock，所以AW有番個lock掣就係咁解

無人逼你用Apple架喎
做咩姐你

你打完咁長篇 都無解釋點解都係用佢Local Authentication點解唔做埋佢
例如入HSBC App用FaceID都可以見到你有口罩搵AW Authen...

佢講咗2個情況: 1. unlock the phone 2. 用faceID 但唔係unlock the phone (即係你講嗰啲情況)
如果你睇下片就知情況1有特別字眼提示; 情況2咪大家平時用既faceID authentication

所以呢個好明顯係安全同方便性取捨, 而Apple 選擇咗後者
佢覺得AW 安全方面都彌補唔到缺失既面容特徵
情況2係包括生物認證既金融支付標準, 呢種情況安全系數要求高, 無可厚非
而非金融支付標準既情況例如Signal, TG 佢都一視同仁照舊用高標準
睇得出決定加入呢個功能前啲stakeholders 之間一定爭執得好勁
或者係struggle 咗好耐先決定放少少水

選擇咗前者 安全性*

喂 之前吹到部IPHONE識學習你帶口罩個樣照幫你解鎖架喎

agger
送禮三大首選
homepod mini
AirPods
apple watch
送禮體面過人

基本上出親咩新野都比haters 懶幽默抽水
但過一年半載成街都係

Mac咪又係咁
唔好講咁死咩安全性 一陣好似iPhone size話合符人體工學中回力鏢

但你條link講嗰啲咪又係唔包俾錢呢類敏感task
而且MacBook用touch id
冇face id+口罩嘅問題

Apple Watch可以直接喺Macbook Safari用Apple Pay比錢
就係Macbook無FaceID都開放 竟然iPhone有口罩問題都唔搞掂埋佢

出得太遲
武肺都差唔多玩咗成年先出

你肯定就黎完

未完先出得慢

我發覺部電話太耐, 無UNLOCK 又要入密碼

就咁睇Apple Watch "Allow Payments on Mac" 係一個好好既counter example
但實際上佢衹係activate 返AW 自己既Apple Pay, 揀返AW 本身Wallet 入面啲卡, 有少少唔啱既類比係將部mac 變咗做POS. 呢種情況AW 照舊double press side button 揀返Apple Watch 本身既payment method 去俾錢
一黎佢有用家主動確認 (double press Apple Watch side button)
二黎佢將成個payment 搬咗去Apple Watch 上面做
而且AW 唔可以confirm 晒所有Mac 上面所有請求, 有啲仲係要Mac 上面入密碼

partial FaceID scan + AW 最大問題安全問題係冇上述主動確認同埋其他masked personnel 都或者有機會可以bypass 到partial FaceID scan
而但當你肯主動確認用Apple Pay 俾錢時, 你已經可以直接用AW 去俾錢

以AW 取代冇touchID 既Mac 黎講, 每一次都要double press 主動確認似乎先equivalent. 家下FaceID + AW 正正係慳咗呢一步

大家有冇一樣既問題？

設定>Safari>進階>Experimental Features>熄HTTP/3

得左！感謝ching

iphone12就應該脆脆地整個side button touch id先啦
明明同期都出到新ipad air即係個R&D根本搞掂曬
好明顯apple仲係將face id定位喺高科技高階機專有技術唔肯改旗艦機用touch id咪搞成咁囉

Faceid Apple Watch 係人戴口罩都可以解鎖
利申:幾個同事都開到

我終於知點解我時得時唔得了！！！！！
我本身有set替用Face ID，個替用Face ID係本身可以detect我戴左口罩都解到，但唔係次次得
我今日戴kf94唔係戴平時戴開既普通口罩，用Apple watch解鎖順到仆街
即係我要remove個替用Face ID，戴普通口罩先一樣咁順

Apple Watch S1 唔知得唔得

要watchOS 7.4

出咗公測版

有無咩大問題?

要 s3 先得

Thanks
隻 S1 仲好地地，唔想換

試過一次話apple watch同iphone斷左線

快啲出正式版啦

手多多 係隻錶到禁鎖機 依加開唔番watch解鎖

咁可以繼續打密碼嘅

衝呀～

d e-banking 有冇事

一定要用返FACE ID

呢個都知，係怕 PB 有時連 app 都開唔到

今朝再update完個版本之後就少咗呢個問題

出咗 Public Beta 1

有幾多人升咗？倒唔倒水？

Update 咗
真心方便

好吸引, 有冇巴打試過 d e-banking apps 會唔會彈 app ?
唔係講緊個 face id login e-banking,
因為之前試 d beta 成日都開唔到 e-banking

話明beta 真心唔建議裝落主力機
(仲要beta 1, 忍吓手先啦)

hsbc, sc, citi, za, mox 都冇事
穩定到你同我講佢係正式版我都信

dbs card, hangseng 都得

升緊....apple watch解鎖真係好吸引

其實public beta同developer beta有咩分別...係咪只係developer beta出先既分別?

大部份情況你講咁
但今次就應該真有分別, 今次出咗developer beta 1 update (public beta 1)

即今次developer beta1 已經出咗第二版,但個名都係beta 1? beta1既update 版即係public beta 1?

係，係

用錶pay咪得

升左ios14.5
但unlock with Apple watch個個灰左又話software update required
check埋apple watch個software又話去到最新無update
姐係點

錶都要beta

然後其他廠又跟（抄）

14.5用唔到adguard添

心思思想升，如果可以解鎖埋銀行就好

我寧願佢解唔到....呢啲敏感野..., 我諗銀行app都唔會經常性要登入呱....冇unlock iphone咁密呱...

依家喺街開銀行App / 用Payme要專登行埋一邊除口罩，好煩

我兩個都升曬 但無依個option

理論上 public beta 應該比 developer beta 穩定

watchOS 係 7.4?
試下 restart

咁可能beta問題

請問係咪一定要4位數字密碼？
我錶較左6位

唔知點解著唔到，兩邊都已經係 beta，
watch 都收到 notification, 但就話 connect 唔到

雖然我4位開到解鎖iPhone
但覺得4定6都冇關係

無得簡apple watch

係咪你face id冇set解鎖iPhone，最上

你岩

apple watch 點 set 4 位密碼
佢一定要我 set 6 位嘅？

啱啱試apple watch Face ID unlock
啊媽戴口罩解鎖到我部電話

因為你apple pay有銀聯

想請問係隻錶度有冇一個function係可以隨時隨地lock返部iPhone,因為有時解鎖iPhone嘅時候Apple Watch個通知得好短時間就消失咗....

佢係check口罩，唔係check樣其實係廢左

所以in range比人搶電話就unlock到

關事架咩

仲以為佢會check埋口罩對上嘅輪廓同特徵

始終 beta 1 希望會改善啦

你可以試下del咗你銀聯既apple pay就有結果

成日唔洗除罩都開到

delete 咗，boot 埋機，
都係唔得 仲有冇邊張卡係唔得

watch既wallet喎...唔係iphone既wallet喎...

watch 個 wallet 冇加過卡呀

AW > setting > 密碼 有冇開簡易密碼？

試過兩樣都唔得，恰鳩我

apple watch 㩒pin再unlock iphone?

我屌，無啦啦又著到

whatsapp 有時啲語音聽唔到...bug咗

我都係咁 巴打搵到解決方法未

頭先食完飯，走去試下著無啦啦又著到，
冇攪過任何 setting
不過我發覺除咗錶一陣再戴番又唔得，
要入電話 disable 再 enable 一次先得，
可能仲係 beta 關係

用緊嘅巴打，watch 呢度係咪冇顯示著到

有着

我依家係 show 冇著，但照用到

依個功能一向都有
當iPhone解鎖，watch戴上手都會解
唔關口罩事

Turn Off passcode 再turn on返就㩒到